★前Bitcoin交易平台創辦人轉買磚頭 5600萬購跑馬地雲暉大廈低層

比特幣（Bitcoin）等虛擬貨幣近年獲熱炒，價格大漲，新近更衝上4.6萬美元關口。不過，曾在港創立首家Bitcoin交易實體店的商人MADDEN HUGH DOUGLAS，新近卻轉為投資磚頭，斥資約5,600萬元購入跑馬地豪宅雲暉大廈低層單位。

據土地註冊處資料，跑馬地雲暉大廈A座低層單位，連一個車位，早前以5,600萬元易手，新買家為MADDEN HUGH DOUGLAS及LY VOCH LIM。前者為上市公司品牌中國（0863）的行政總裁，曾於滙豐銀行、澳大利亞聯邦銀行及美國道富銀行等擔任高管職務。

連登仔：移民啦仲買樓

白痴仔仲買香港樓 不過可能係少少錢當表忠唔志在

係咪儍GA?

仲買港樓？

唔驚被人告洗黑錢？

做咩唔番屋企?
仲响到買樓?
叫CCTOY班人情何以堪?

Fonguktoy又然

連外國人都對香港投下信心一票
房屋台又贏

佢 believe hkgov

回家了
唔移民了

捐一半比612基金都夠用一排

港樓 is good

ANX